今晚會唔會又有特別事發生？

7.21
8.31
10.1

如果剩係睇pattern嘅話，都會發現以上事件都係喺有個1字嘅日子發生，而今日係10.31又有個1字，究竟黑警今晚又會唔會做啲令人難忘嘅嘢呢？

7.21

8.31

10.1

感覺上蘭桂坊有野
不過會照去 今晚見

手足小心